iOS 10.3 beta 1

升緊

上了ios10.3 b1用唔到LiHKG😫😫😫

彈 app?

入到app, 但不停loading....

load到post list但load唔到post

用web版先😩😩

中哂伏

快左高左核電左

唔覺悶咩 比d創意啦好心

咪係

以為好撚好笑

咁唔up住了

好SAD啊 DEV快D搞搞佢啦

轉左afs係多bug d

出 10.3 係為左有 Find My AirPod

笑佢on9怕佢嬲

好撚好笑呀屌你老母

下架人地個apps再自己抄黎用

Web 版無咁食電啊

上唔到lihkg唯有聽歌

有無人iphone7plus升左上唔到連登

就係唔得大家先係度講

叫左望遠BB搞 等下啦

勁仆街 不過Apple依D野已經唔係第一次

上唔到連登真係唔會up住 好彩今次睇左po先

就算要用Web但我都up左先, 10.2.1真係太多問題

我都係咁話

中撚左大伏
Whos call 都死埋
有兩隻Game 開唔撚到

10.3 再加啲問題喎

已downgrade去10.2了😜

除咗暫時上唔到連登

我試過入流動網絡hand機😵

beta 1唔用後備機玩..

升左上唔到
幾時先有bugfix

電話本身已經係後備，真正嘅work horse係laptop

點download iOS 10.3.1 beta?

10.3beta啱啱出wo 10.3.1

咁你開心就得啦

升左之後，入左連登乜嘢都睇唔到

冇錯

叫左望遠睇下點 等個app update

Li登 拆左佢再安裝就無事

咁d回帶咪冇晒

重裝咗都睇唔到post

無有問題呀

我夠得啦咁 入post wo

個app冇update有冇咁簡單就解決到

DEV們加油呀

重裝過個app得唔得？

no way

Pish

仲未有beta2

我都等緊

今日可能有

終於正常返

好突然正常返

正常番

無連登的一星期

終於上到

我都上到了

佢尋晚搞左啦

Beta 2

已有？是咪要安另一個profile

dp同pb係差一兩日

Public 未出

利申：Developer Beta

不了，已JB